啱啱懷疑係櫃員機跌錢嗰條傻鳩入一入嚟

你企係到等都冇用
即日都唔會搞得掂
等聽朝銀行開門搵職員啦懞撚

佢搞番掂啦喎

咁都搵得返